求助，就快比佢整癲

屋企人有精神病，每一日都係到鬧我地害佢
而家好想殺死佢，點算好

扔佢落山

送佢入精神病院？

背到現在還未爛